女仔話我好似佢爸爸

可能係你好似佢爸爸嘅意思

你成日屌佢老母？

做準好養便宜仔未？

話你老囉

鬼父

即係叫你唔好諗多咁解

SSNI-781
ATID-379
MIAA-272

如果男仔話我好似佢阿媽呢

佢同真爸爸關係怎樣？
我老婆話過我有啲地方似佢老竇先同我一齊